著多啲可以預防比人姦（事實）

岩唔岩聽

想點？